全亞州係唔係得香港先用whatsapp?

先唔講大陸，你睇下台灣日本個堆個個都用line，d東南亞地區都唔用whatsapp嘅。如果唔係身邊d人個個唔肯用line我都唔撚想用，line好好多

我用LIHKG嫁啵

Line 個UI好差喎
宜家仲要愈加愈多野, 麻鬼煩

之前覺得Line慢啲
好耐無用過唔知有冇改

whatsapp其實ok 不過backup data同換機仲有要link電話號碼 同tg比更加無得比 不過香港個個都用咪唯有焗住用囉

我就唔知點解香港人ㄧ開始會揀whatsapp先過line

台灣line
日本line
韓國 kakao
泰國新加坡 line
菲律賓印尼 fb messenger
大陸 wechat
澳門 wechat
又好似真係得香港 whatsapp

俄佬用wtsapp

係東南亞馬來西亞同新加坡都係用whatsapp多
但用wechat既都唔少
泰國好似用line同fb msg多
另外美國加拿大都有唔少人有用whatsapp,但佢地另一方面都成日用普通texting同fb msg

tg最撚好玩

但講到TG世界級 無國家主用

whatsapp多數外國用?

香港唔用line係因為有一堆ON9一開始嗰陣話send stickers會偷晒你D資料..
11年打緊銀行暑期工D呀姐係咁傳，我笑到gap gap聲

「盲鏟LINE」謠言︰2011年10月中，手機應用程式LINE熱爆全港之時，網絡間突然傳出多個謠言，包括︰如果在沒有數據服務的情況下會改為用短訊送出訊息並向用戶收取短訊費用、使用LINE的用戶會被徵費、被不認識的人列做朋友、不認識的人會向自己傳送短訊、指無綫電視曾報導LINE可以偷取用戶的資料等等，一時間人心惶惶，許多用戶都因此而刪除LINE。其後在多間報社、電視台、雜誌的報導，以及開發商的澄清才知事情為子虛烏有。

REF:

香港人唔用line
但line係香港又好受歡迎

Whatsapp最先出丫嘛
香港人又早過其他國家普及smartphone
個個用開懶轉會咪繼續用

如果當年m$唔係諗住window phone有得打apple google
肯出msn app去ios同android
宜家msn可能仲係龍頭

屌 我仲用緊ICQ 但好耐都冇哦OH過LU